覺得有啲女仔露條透明bra帶出嚟好核突

又唔係真係透明，又要見到，成條透明膠紙咁，仲要反晒光
真係毫無美感可言喎我覺得
咁樣好好多

對波墮到落肚

大波=靚
細波=核突

完

咁胸大嘅女仔着無肩帶胸圍的話，承托力就始終冇一般胸圍咁好，但係一般女仔着都可以接受嘅

其實第二張都睇到 係被頭髮遮咗少少

source??

無bra帶乜波都無晒
磨沙帶可能好啲

有透明bra帶會好想幫佢除落來

透明先核突

唔覺有問題

或者呢張睇得清啲

其實露已經覺得好醜
咩色都係

+1

透明真係好唔掂，黎你老母明咩，係咪都無嫁啦
其實天生有c已經可以唔洗帶有帶，托得起件衫，但班港女就收皮，push完都無b

一開始睇唔明你講咩

唔洗有帶托得起就唔方有c啦屌 假波先企得咁撚穩 c冇帶托咪又係墮

冇帶承托力唔夠 行路會拋得好勁 你明唔明？
你唔會明架喇

多圖

頭先已經講過，c cup以上既女仔着無肩帶胸圍承托力就一定冇一般胸圍咁好，我只係講返如果着露肩衫嘅時候，露條帶出嚟會冇咁好睇

洗乜搞咁多野 透咩明 正常有色bra帶露出黎其實好誘人 如果大波既話 睇到都想屌
前提係個樣唔差

正負評可以見到連登男女比例係點

露肩衫前提就係想露下個膊頭出嚟俾人睇下，如果要突登加多兩條帶，其實好礙眼

但係如果本身件衫個設計係咁就冇得講啦
起碼條帶都襯返件衫先，睇得出係一個整體呀

我咁講呀，如果女仔去gradin著露肩既，都會特登去買nu bra啦，你幾時見到會有人突條透明或者有色bra帶出嚟

有咩問題

第二條女 扣佢五十分

ok

唔覺，我覺得露條透明bra帶出黎先正
好誘惑

你都傻既 有c以上更加要帶啦 咁大對波墮晒落黎
你以為戴bra黎拎黎push? 拎黎托住對波咋

有d人對波太大，根本冇得唔用透明帶
Nu bra冇佢size，根本D級以上已經難買nu bra

呢樣真
香港需求少，搞到供應少

妹妹 哥哥找你

其實唔關事

係歐美或者日本可能係，但係喺香港其實普遍女性胸部都⋯

nubra通常都會買細啲 會再集中啲
依家有隻拉繩嘅幾大都用到

點解個胸咁奇怪 好落仲側去右邊

應該角度或者燈光問題 呢個例子搵得唔係咁好唔好意思

覺，露肩衫就要冇野係雙肩
加條bra帶（透明都一樣）係自欺欺人
成個大陸婆咁，唔識著衫
破壞左衫既班原意

純文字討論？

cd rom無得睇

鎖骨

？

好似支那人涼鞋著襪

仲要係肉色絲襪

我覺得幾靚

咁重口味

好撚正 好想除左佢

黃撚曬先SHOW出黎先嘔心

黑色帶好正

食呢d女一定由上至下慢慢剝

屌你講美感就唔好拉其他野講啦

有d女會照帶普通bra 將bra帶推落左膊頭 攪到個bra走哂位 又係咁跌囉 所以你見到對波(個bra) 錯哂位

但咁樣推法 個bra唔會脫落咩？
bra帶就係做固定作用

點拉其他野講？我呢個係回應返一開始有人話我po第二張圖對波好dur

本來都想買nu bra但d fd話夏天一定出汗會跣落黎 就放棄左 有冇絲用過？

啲人話好焗 個胸透唔到氣咁

要多D證據對比先得

咁著無帶又好提心吊膽嘅
體諒下啦

係，而且我覺得呢個唔係好舒服，可能我唔係好慣皮膚被呢啲有黏力嘅黐住

唔明有nubra唔戴係咩心熊

咁on9

佢嗰角位有少少飛出嚟，得中間係比較實

我成日就咁痴乳貼岀街就算
利申：D cup

戴呢種咪得囉
著緊Wacoal 呢個款
黑色肉色都有買
幾方便

條女咩名

遮左個頭先討論得唔得

樓豬啲圖勁高清，load 咗勁耐

露黑色/紅色bra 帶先正

紫都ok

我有一個肉色！幾好着！

Ok sorry

有圖二件衫

著得耐，或者出汗會唔會跌落嚟？

墮lin地獄獸

Wui

Ngo ge firstperson experience tung ngo gong sweating wui

唔係好覺
都幾實

打呢d返ig喇

Baobao minnn
Ho duk yi 👍

屌,冇中文

我屌你老母臭閪

你想做乜柒??

如果你想隻抽,你黎

我要同你打呀,知道未??

我好撚勁抽架

打鳩你,你個死仆街仔

你點解要自貼？

Mk到

其實都要不時抽一抽返上嚟 不過我覺得OK嘅！

吓

唔撚識睇啊頂你打中文得唔得

Agger 利申e

絲打介唔介意講低個cup

做咩？

想參考下 我都係驚佢跌落黎姐

如果B cup或以下冇問題的！但係C cup或以上就要不時抽一抽

試過買無帶既bra 根本承托唔到
最後要用番透明帶

利申d cup